［有圖] 奈良鹿仔 肚裝膠袋

又係蝗 啲鹿真陰公

Source:

一半半啦
依家D鹿好醒
一見有膠袋就知有野食會搶會咬
所以去喂鹿仔唔好拎膠袋

表揚下早兩日幫隻鹿拎走膠袋果位巴打

同大陸人講呢啲係 鹿寶 快啲食左佢
就好似啲豬寶 牛寶 羊寶一樣

又唔好咩都瀨大陸人…
其實好多鹿仔見有野食就咬…唔理有無紙或膠包住